妹子倒立失敗下體微露…竟遭愛犬硬騎上演「老狗推車」

許多民眾做運動時，都會讓毛小孩在一旁陪著，然而日前在歐美及大陸網站上，瘋傳了一段逗趣影像，一名女子在戶外嘗試倒立，沒想到不小心失敗跌倒，結果一旁狗狗的自然反應，讓網友們全都傻眼！

當時這名女子在戶外做瑜珈運動，只見她正嘗試挑戰一個倒立的動作，失敗倒地踉蹌的疊出一個「下體外露」的尷尬姿勢，結果原本在一旁玩耍的狗狗，一見到此情此景，竟然情不自禁的上前「硬騎」女主人，直接上演一段老狗推車的畫面，但隨著女子起身拍拍屁股，狗狗也沒有進一步的動作。

這一段尷尬畫面不僅在歐美網路上瘋傳，就連大陸社群也做成GIF檔，許多網友笑稱「這真是最糗的裝逼失敗」、「這狗的命也太好了」、「跟主人感情真好」、「牠應該準備很久了」。

狗主動

入左就真係

聽講賓周有倒勾，出唔到黎

點會入到，有着褲啦，係段gif低清先講埋d咩下體微露，冇高清版就露埋佢老母都冇用啦

被狗屌

隻9好主動，一見屎忽就黎料。

乜撚野微露 佢露微我乜都睇唔到喎

嗰個係貓

呢招分明叫老漢推車唔好當我唔識野喎

9都有

中學未畢業？

你幾時聽過歐美啲av 女會被屌會屌到出血

爽

啲狗扯旗唔使時間架？話上就上咁勁嘅

女人養大狗，隻狗咁自覺，應該唔係第一次。

都市傳說養狗既獨居女人曾經都...

分唔返開咖喎好似

射左就分得開

隻貓：好high呀好high呀

可能平時都玩開
隻狗以為又有得玩